CCTVB幾時做咗澳門天文台？

澳門掛幾號風球關你撚事？

裝果個犯賤d

鄧桂思浪費兩個肝最後咪又係要死

Now都有

呢D新聞報夠junicy